三大非專科點先可以20k以上?

除咗政府工丶紀律部隊丶教書丶保險丶sales外
仲有咩工一畢業起薪就有20k+?

利申：一大
搵唔到20k會比人恥笑

讀個專科master

跟麵神搵食

非專科都有分係咪廢科嘅

IT

莫講而家咁既市
平常市都未有20k啦

你都係放棄夢想 準備打槍

做行山銀行MT

識人外國名校返黎做teller

做黑警

我覺得冇
收20分嘅ust science
28分嘅cu journal
30up嘅HKU CU biomedical science

fg人工都差唔多

呢三個例子最大分別咪 cu journal 搵ao eo比較吃香
Biomedical science 有機會讀醫
science...??

science 都一樣可以入醫
同bms冇分別

我意思係人地學校直接有個scheme 專門比出色嘅bms學生讀醫

City 冇份
sor

但難度同science冇分別
一樣係要過3.7以上

Lm

賣seafood

重點係science冇份嘛
另外就係bms平均學生嘅能力~30分
Science (hku cu)咪22~26左右

競爭都唔同啦
不過每一屆都係得一兩個

MPF SALES

science點會冇份
你有能力+過到interview就得啦
bms 容易dd 入medic係因為本來能力比較高
bms入sci 然後爆gpa 一樣可以入medic

大公司MT

隔離Post有個巴打話hd 畢業都搵兩萬幾

你到底明唔明我講咩

我話人地學校有個scheme啊
人地bms呢科獨有嘅優勢黎
science冇架

我夠知non jupas係人都報得啦
asso畢業都報得tim
佢肯in肯收咪得 但呢個唔係asso仔嘅優勢啊嘛

bms一年得幾個入mbbs 好多advantage咩？

我又冇話多
咁佢係有呢個優勢啊嘛
我第一個留言已經話非專科冇勁同廢只分嘅
只係嚴格地講某d高分科有自己嘅特點渣wo...

係我表達能力有問題定點

以為讀一大唔係好醜個個都可以fg 20k 已經證明你認知有問題。底你冇20k。

三大有無得 GPA >4

Dean's List